其實唔好以為支那好打得，呢次終極一夾可能夾到佢收皮

世界上好多野都係好dynamic咁變緊, 由08奧運, 大家覺得係我的國爭光, 地震大家仆住去捐錢。咩大家一家人, 以上更加係當時年輕一輩既主流意見, 當年講過呢D既人我諗你依加都唔會再講得出。但我唔係黎鞭屍, 我只係想指出支那其實係風光過,, 強大過, 某部分人認同過 (唔敢講大部份),但呢樣野唔係永遠, 呢個世界無永遠, 但佢行到呢個位, 只要再行錯少少, 由盛轉衰，由衰轉更衰，萬劫不復唔係咩唔可能既事。

諗返起14年Umbrella Movement, 當時聽到好多悔氣野, 阻住搵食, 咩香港人做到D咩, 上完街第日返工, 外國真係會幫你咩? 等等既說話。有人話呢D係鬼先會講既野, 搞分裂, 搞內鬨, 民主黨賣香港(呢個我信係真), 有人覺得講得好岩, 出黎既人俾人利用左, 乜乜物物。我唔理你點樣諗當時情形, 我睇到既野就係反對既人覺得自己可以獨善其身, 人地爭取緊既野唔關佢事, 上街既人係幫外國勢力又好, 社運龍頭又好, 爭取緊利益, 人地收錢, 你班人就俾人拉。

但今次, 問自己一句, 你出黎係為左邊個, 係你自己, 你仔女, 你個孫。我唔會想叫醒D扮訓既人, 呢D人收哂利益, 出賣人格, 連作為人既資格都無。我係想叫醒一D未訓醒既人, 今次唔係你上住網UNUN腳, 望住烏克蘭, 新彊俾人搞, 你食花生, 呢次係講既冚家剷, 冚港剷。

我個人認為, 呢一次係除左8964以外, 能夠動搖支那政權最好既機會。

外國勢力: 美國帶頭搞中國, 28國外交照會, 華為單野係澳洲通報美國, 日台停貨夾緊佢
大家唔好俾單單係華為, 貿易戰only, 關錢事守移左視線, 成件事既重心係國家安全
華為做到既服務, 想做既野, 其他中國同類型既企產係可見既將來亦都會收皮
呢樣野既連帶關係有幾勁? 中國4大內銀, 阿里巴巴, 騰迅, 呢D money service provider其實真係有排玩。

攘外必先安內, 佢依加內外都搞唔掂: 今日美國駐中國大使訪問西藏既新聞突然出左黎, 係呢個時間出黎? 無咁岩掛
藏獨、疆獨、蒙獨，港獨呢D問題一直都包圍住小支那, 共產黨殺左人地咁多人, 你估佢唔洗還?
呢D問題只要大家消息互通到, 一點即爆。

今日香港: 政府官員一大堆人頭豬腦, 成件事柒婆已經自我膨脹到以為自己係同其他國家既外交官有對等既關係, 佢依加(自以為)氣勢強, 咁我地咪等佢自己做錯野, 睇下會唔會外交層面上會唔會升級。成件事未必係佢上邊既旨意, 難保有人想邀功而愈幫愈忙, 柒婆有機會兩邊受敵。
大家唔好成日聽到佢講D廢話, 咩"林鄭稱聽不到歐盟對修例的具體憂慮", 覺得好嬲又點又盛, who fucking cares, 佢只同佢班人只係小丑, let it be. 現今香港, 有能者, 趨之避吉, 無能者, 爭住居之。

講埋隻維尼熊, 咁多代領導人以黎最差, 似乎經濟, 外交全部都唔係佢強項, 權鬥佢就可能叻少少。佢將香港呢對逃生門自己封左, 香港有一定既制度, 但又有一定既灰色地帶俾你偷偷摸摸咁偷技術, 吸外資, 其重要程度就好似未同美國破冰前既北韓, 利用中國東北搵美金咁樣。呢隻識生金蛋既雞, 你依加想殺左佢黎食, 咁隻雞又真係反抗唔到, 但食完大概佢自己都時日無多。

最後我成日見到一D唔知係網軍定點啦, 話你估香港值得外國幫你? 憑咩。你以為香港真係咁重要? 人地會打其他牌, 無左免簽, 旅遊警示, 收你香港人難民, 黎同中國反面? Yes, 岩呀, 唔好睇到香港咁重要, 我一直都只係強調, 係小支那背腹受敵既時候, 係香港突圍而出既最好機會。唔理係咪為左香港, 事實係大家都圍緊支那, 機會就係機會。回應返我第一段, 立埸係會變架, 今日大家踢埋同一埸波, 咪做住隊友先囉, 你唔理人地出唔出黎幫你, 你為左自己, 你都要出黎踢呢埸波啦。

如果你生活得好又何需攪咁柒多野咩

攪完你生活會好左？

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

你又知我無一份好既工, 你地D敗者論

我自問喺香港叫做衣食無憂但我都覺得個環境令我好唔快樂

支那政府對支那狗真係好打得

on99咁款，我依家收皮五野一個月，日日剩係玩手機聽歌睇戲，你地呢d大學生做到d乜工，大學生唔代表搵到工，我身邊就有一大堆人係大學畢業，收入又咪低撚過我，仲要做唔長，大學生？ 食得架？
一大堆蝗蟲落黎搶學位搶床位搶公屋，大學生wo....有冇位收你都係問題啦

留名再睇

同喜茶撐起經濟, you serious?
你有冇返過大陸, 依加細D廠執左好多, 借錢利息去到15%

咁又唔洗攻擊大學生既, 攻擊隻狗好喇

大家明架喇, 關稅果日D散戶遲幾個鍾先知咩事

呢D就係唔會叫得醒既人

明白，唔好意思

現實d講，中共唔頂得好耐，但香港一定第一個仆街先。無計，多得講獨派呢幾年拖後腿，抗爭力量同組織都碎片化，而家叫做圍結返d叫好彩，不過都虛度左幾年時間

我認同既, 香港其實好大機會玩完, 最難果樣野係整死中國, 但可以救到香港
呢樣幾乎mission impossible
但呢樣野只係講緊經濟, 要重新黎過, 但香港既政制大概會走向歐美果邊
同埋既然都係死, 我個人認為, 點解要俾支那好過

推 post
無論你想攬炒中國定捍衛香港
都應該出嚟

你人工由五毛跌到得返三毛

生活有冇好左？

後悔當日唔好入呢行啦柒頭

我只可能話香港係一個好靚既地方, 近年係烏煙瘴氣
但咁並唔代表佢無機會再變返一粒明珠
其實身邊既人好多都有能力走, 有錢人, 大劉, 立法會果班就算係燒到埋身先行出黎, 我都會好appreciate, 什至連民主黨呢一刻我都會當佢地係同路人
但大家切記, 唔好當佢地係社運龍頭, 大家只係有需要既時候企係同一邊

出嚟啊！！

呢次we are not alone!!

因為貿易既關係, 香港依加做咩都係under the world's spotlight
we definitely not aloneBest chance ever

因為貿易戰既關係, 香港依加做咩都係under the world's spotlight
we definitely not aloneBest chance ever

雖然我通識唔好,但通識都有教啦
生活素質 由好多部份既組成.物質只係中一項,政治環境都有包埋架
你唔想講生活素質咁馬斯洛的需求層次論都有講自我實現係最高級別架嘛.

死都要攬住一齊死。

其實你同佢地講馬斯洛需求層次論真係拋親佢地, 其實唔同學科都有引舛人文科學既theory, 人最基本既motivation係生存(食物, 住, 錢), 然後先會諗better himself, 我眼見好多投共既大學生/年輕人, 其實係有機會賺緊佢一世都賺唔到既錢, 呢D錢可以唔洗多, 幾萬蚊好多人一世都賺唔到
條路可以係競選助理>區議員助理>區議員>仲有機去到立法會(大家眼見入邊有幾多垃圾)

我唔會話搵得少既人係廢, 懶乜乜物物
而係佢地受制左本身既能力, 資源, 環境影響
我唔會睇唔起出賣勞力搵錢既人, 但對於出賣良心去搵到人地一世都搵唔到既錢既人, 係垃圾。

感謝ching解答,我人文唔叻,但都知少少XD

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

你連因果都未分清楚

你生活得好唔係因為你讀書好，係因為你個政府正正常常，唔會日日攪鳩你

依家仲講緊讀書好生活好，你媽嗰代都唔撚興啦

咪撚覆啲on9仔啦，係啦係啦，中國贏硬啦

其實唔駛諗咁長遠救香港
香港既命運係同中國連成一線
只要中國好，香港就仆街，因為佢地會好多手搞9香港。
雖然中國仆街香港未必會好，但呢個係唯一希望，所以

中國仆街！

細細個已經反中了，d人冇文化又柒

我平時即block, 我用佢地黎推下post姐haha

騰指之後又多個喜指

唔得喎我覺得香港人係抵死嘅

要死咪一齊死

就黎鞭到佢縮返入老母個闣度喇

你要佢地一齊死, 咁你要出黎wor

支那一亮劍，美帝即刻仆街
等緊支那狗出招，賣美債

焦土政策當年俾人屌架

是但啦唔care

香港人都唔自救，仲講咩嘢，大部分人利益都未俾人直接衝擊到，你估真係有咁多人出嚟咩

慳返淡氣暖肚好過

Lm

想知樓主多數喺邊度睇資料分析到時下局勢

係囉 你後生嗰時努力讀書咪唔使做保安囉

步入中年都仲要巡更嗰時開ff post解悶真係幾陰公

人地正職看更 唔care part time錢少

得個皮五野就收皮啦

自己本身係做finance呢行既, 所以會識D野
news最好睇英文, 你唔好理佢邊份報紙背後有咩利益, 企邊邊
佢地寫既野係會深入好多, 經得起邏輯既考驗, 唔似D支那報紙
同埋英文野譯左做中文, 已經慢左一浸

宜家啲成功人士講嘢咁冇腦嘅？

有好多末期病人睇落都好好面色，胃口亦唔錯，但係隨時走得。無表徵先係最攞命。

大劉生活得好好， 都攪司法覆核，你問埋佢當日點解唔讀好D書。

你邊度睇到香港人唔自救? 6月9號未到wor, you fortune teller?

依家好多人以攻擊大學生建立自尊心
搵皮5都夠膽大大聲話人知
真係人唔笑，狗都吠

今次真係十年難得一遇
有埋美國佬幫

其實佢唔係想攻擊大學生, 佢係想恥笑讀書=生活好既既言論姐
無事無事

共產黨殺左人地咁多人, 你估佢唔洗還?

好好聽 希望有人可以大聲 親自對住佢哋講

果然物以類聚，我無fd 人工低過18k。你收收皮先啦，無知的確會開心啲，揾廢柴比。

真
今次係全世界都想一齊搞死支那
但唔代表我地唔使出手
所以一定要出黎

你忽略咗，西方根本就唔想中國收皮
所有野都係生意利益，以現時中國經濟規模，中國崩潰=全球一齊死
西方只係想一直deal到中國做返契弟，唔好做龍頭

個末期病人收埋咁多壞消息, 掩耳盜鈴, 應該擺唔到幾耐

唔知你信唔信世界係由最top既資本家操控住, 其實即使你唔信既話
世界最有權, 最有影響力既人, 事實仍然係有錢人, 政府, 同軍隊

我一直強調國家安全, 其實都係你講緊既利益, 中國依加踩到人條尾, deal到中國做返契弟係必然, 但要諗下當年中國點起家
靠貿易協議, 靠WTO, 靠好撚自豪既地間工廠
你唔好俾佢近10年既形象呃到, 佢點樣飛, 就可以點樣跌落黎
佢既優勢完全可以去左印度, 越南果邊
聽話既狗始終都好D

唔知你信唔信世界係由最top既資本家操控住, 其實即使你唔信既話
世界最有權, 最有影響力既人, 事實仍然係有錢人, 政府, 同軍隊

我一直強調國家安全, 其實都係你講緊既利益, 中國依加踩到人條尾, deal到中國做返契弟係必然, 但要諗下當年中國點起家
靠貿易協議, 靠WTO, 靠好撚自豪既世界工廠
你唔好俾佢近10年既形象呃到, 佢點樣飛, 就可以點樣跌落黎
佢既優勢完全可以去左印度, 越南果邊
聽話既狗始終都好D

講, 一定要講
仲要叫埋條柒婆收皮

索羅斯：習近平是民主社會“最危險的對手”

法新社消息，世界著名慈善家及金融投資家索羅斯，周四在出席瑞士達沃斯舉行的世界經濟論壇一個晚宴時表示，中國不是世界上唯一的獨裁政權，但中國無疑是最富有，最強大，擁有最先進技術的政權。這使習近平成為自由世界最危險的對手。

匈牙利裔美國商人喬治·索羅斯因一系列精明的金融投機發家，是世界上最有名的慈善家及金融投資家之一。索羅斯迄今已經花費數十億美元支持全球人權及自由民主類的項目。他因此成了全球民族主義者及民粹主義者的攻擊目標，這些人將索羅斯稱為“民主操縱大師”，但這些聲音受到了很多質疑。

另外，聯合國秘書長古特雷斯周四在瑞士達沃斯論壇以“世界現狀”為題發表講話指出，薩赫勒危機、恐怖主義、氣候變化、缺乏發展、治理等諸多問題相互交織，對此需要踐行一種包容性的多邊主義。他強調，世界所面臨的挑戰正在變得更加一體化，而採取的應對措施也在變得更加分散。如果單槍匹馬，我們將無法解決這些全球性的問題。

古特雷斯在發言中表示，全球經濟正在放緩，潛伏着各種風險。目前出現的貿易緊張關係從本質上說體現了政治關係的緊張。沉重的債務正在限制人們應對危機和國家實現可持續發展目標的能力。

古特雷斯並指出，目前存在的氣候風險是一種令人擔憂的系統性風險，有可能讓我們輸掉與時間的賽跑。在這個問題上，政治意願正在減弱，但民間社會正在採取行動。

他指出，全球化加劇了不平等，在國家內部也是如此。人們對此所懷有的信心和信任都在下降。增長的不平衡使發展中國家的人均收入停滯不前，成為一個造成衝突的主要因素。

古特雷斯表示，目前一個多極的世界還沒有形成，中國、俄羅斯和美國之間的關係從未像現在這樣複雜和出現障礙。一些中等實力的國家如土耳其、伊朗、沙特正在更多的介入地區事務。世界處於一種分裂的狀態。

古特雷斯強調，多極化不是危及和平與安全的因素。他表示，多邊主義才是出路。2019年，我們需要加快行動，將包括科學、公民、私人在內的每個社區都納入多邊主義體系。

在談到人權議題時古特雷斯表示，在許多地方，人權議程正在陷入困境。人們看到國家主權議程凌駕於人權議程之上。

古特雷斯也表示，網絡監管是一個複雜問題，需要運用“軟性”機制加以應對。他指出，人工智能正在武器化。國際社會普遍就網絡安全普遍達成共識：風險在逐漸加大，需要在幾十年前制定的戰爭法則之中納入新的技術內涵。

古特雷斯最後表示，在新的一年裡，聯合國將加緊尋求和平，盡一切可能推動中非共和國、南蘇丹、也門、利比亞和敘利亞的政治進程。

Push

HK 最好做西方聽話既狗
你都係想咁姐

其實美國最撚嬲係幫咗你咁多，句句頂住曬都算，仲要攞錢去買通啲非洲垃圾國家係國際機構到攞話語權，你攞攞下美國佬咪退出囉，自己另起爐灶，留返個得返中國同啲窮到仆街既國家係嗰啲肥腫難分既國際組織裏面慢慢玩飽佢

偷換概念

以前你唔會諗柏林圍牆會畀人推冧，以前你發夢都唔會諗到連蘇共都會解體，以前都唔會覺得南北越會統一…

民主國家係好重視自由公義, 合約精神,有規有矩, 而且唔係得把口
人地係真係可以為呢D野拋頭顱灑熱血

中國係挑戰緊人地既普世價值同ideology
香港部份人點解咁唔鍾意支那就係因為係受西方教育, 有佢地既意識形態
而當你挑戰到人地民主立國既國家底線時, 必然會受比弱勢香港人強好多倍既反彈

人地讀好多書個班反政府，你叫佢讀多d書.

我都好怕要好似你咁做保安

D狗開始出黎周圍賴屎賴尿 我一早block左 各位心水清既人唔洗理佢地 多謝

啲3毛仆出黎咬人

你嘅微觀經濟仲可唔可以再微觀啲
會唔會再過份啲話每個人銀包都有一舊水大仔所以經濟好

好多唔出名或者已經出過一排新鮮感無在既都開始執.旺角見唔少

人仔

其實唔可以話幫, 係互惠
但依加好明顯有做壞規矩
陰質野美國做唔少, 暗地裡都控制唔少國家同武裝組織, 但我唔係度詳講喇
只係中國做到人人都憎姐, 支那改不了吃屎

唔好咁天真好唔好
就算支爆都係一個好長嘅過程

支爆得愈慢, 就會周圍搵水飲搵野食
要不是香港他們都完蛋了

班五毛最鍾意求其屈鳩你冇樓又失業
不過做得五毛智商係咁上下

我勁多comment都見唔到，啲狗一早完全封鎖晒

口交部：沒事兒 我們堅決擁護習包子為核心

中國我不關心 我只關心香港經濟

突然諗起香港如果無自由行呢D普遍低消費力既一群
咁就會多D台灣人, 日本人, 外國人黎香港
咁到時真係香港最美麗既風景是人
依加真係劣幣驅逐良幣

其實支那而家既主要經濟係靠工廠之外，仲有冇其他

5毛來架，已經block 左

大陸想用內需去撐經濟
點知班後生吹緊消費降級

一睇你就知係無學識ge傻仔

首先要分清楚國企同民企
國企係主明正大搶你錢補貼既, 國企既宗旨唔係為股東服務, 即便佢上左市都係咁話, 佢係為黨服務, 你睇下恆指成份股你就知邊D係, 石油, 內銀, tech一大堆撐住, 佢地既任務係賺美金, 貼入中國度

民企係上世做錯事, 生左係中國既人開既, 佢地同香港商家無異, 都係想發個財, 芽台都係民企(睇落係), 仲有一大堆中小企, 佢地係支那唔掂既時間, 唯一作用就係俾黨食左佢黎補血(加稅)

最撚廢就係你班捉棋廢老

撐佢

鎖國, 鎖埋vpn, 唔好放D垃圾出黎污染世界
D 3毛記得出左糧買喜茶

喂，講清楚先
唔係兒登仔會信錯你

中國係08年都無風光過架，係佢有少少錢以為自己好威威咋
08年嗰四萬億人民幣暴力救市而家個後遺症仲係到

大家唔該保護好自己
經過14年, 大家知道邊D係人係鬼

搞死香港真係一個好錯既策略
對外國都黎講 成個中國最信得過既野就係香港
而香港無論係經濟定係技術上其實都幫個中國
但中國偏偏為左維穩而整死香港
就算係共產黨執政 極權政治要維穩
你都要係搵個可持續發展既做法搵個平衡點出黎
但習習上左位既中國完全係走綱線咁

喜茶對得幾千蚊收入嘅年輕人嚟講係affordable luxury
成個城市有1%傻仔買都要排隊啦

講開又講，大陸物質主義分分鐘強過香港
啲廿零歲嘅後生女借貸，裸貸，做雞都要用名牌，用貴嘢
反而家境平平嘅港女識慳家

多謝更正
top 1%人風光, 用14億人黎claim自己超英趕美, 成堆低質產業
小學生都識計(除左果一個), 唔講咁明喇

我個人意見, 你做到李光耀咁有料, 我服你
但依加我一定出黎反你
成單野用logic係唔會諗得明
我諗北極熊依加笑到仆街
真係人on9有樣睇

房地產市場，放水存量
世界工廠，人口紅利
國企民企不斷將burden 轉來轉去
細心睇其實係零和既格局
上邊咁多情況，得人口紅利係organic

讀過econ都知long run
要靠productivity, labor force, 同technological advancement 增長
人口紅利慢慢無，已經準備gg

推

人口結構都睇到佢國之將亡, 男女比例差到咁
戰後人口老化, 生到28億都頂得返上去既
唔係咪好似日本咁樣沉, 但人地有tech wor, 支那乜都無

+$0.05

I love HK 3000 too

屌你老母

邊個黎? block左睇唔到

食撚屎啦你 死3毛 廢老式口吻

好想知你生活有幾好

其實有d智慧都知支那人唔會諗長遠
過去十年都係一時風光
就以為自己可以超英趕美
講到底過去幾十年做窮國
難得宜家賺到外匯就想挑戰美國霸主地位
大佬人地玩經濟時支那仲玩緊牛屎
玩緊高科技時支那仲係玩緊牛屎
仲要支那人果款唔係做實事乜柒都靠吹既特質
有得做人奴隸都算比面 實際係做狗都不如

老老實實，technological advancement我估點都有啲，爛船有三根釘

人口老化中國大概都仲有20年玩
到時應該會雪崩式老化
不過共產黨有咩做唔出，大不了咪一次處決曬啲老人，或者趕曬佢哋返鄉下自生自滅

路邊既野狗 我已經喂左佢食屎 佢依加已經走左了

有冇諗過 經濟差 唔止樓價跌
大把人失業 跌到03年低位又如何 你都唔會有錢買
比得起首期 想做按揭銀行都冇咁易批
係咪想同大陸人工同步 得幾千蚊一個月
唔好話去旅行 去澳門你都去唔起呀

佢狗黎架, 唔好同佢嘈呀
佢柒架~~

岩 政府權力再大 人民先最重要
政府冇左人民就只係nothing
一個國家其實人民先係大佬
單靠政府 冇人民既支持點都唔會撐得起一個國家
主副都搞錯晒

其實想問好耐 搞咩5毛扣左人工變到得返3毛

門面工夫好重要

就算唔爆咪當加速
淋啲火水先

Basic Law for the Federal Republic of German
Article 1
[Human dignity – Human rights – Legally binding force
of basic rights]
(1) Human dignity shall be inviolable. To respect and protect
it shall be the duty of all state authority.
(2) The German people therefore acknowledge inviolable and
inalienable human rights as the basis of every community,
of peace and of justice in the world.
(3) The following basic rights shall bind the legislature, the
executive and the judiciary as directly applicable law.

Constitution of the United States of America
We the People of the United States, in Order to form a more perfect Union, establish Justice, insure domestic Tranquility, provide for the common defence, promote the general Welfare, and secure the Blessings of Liberty to ourselves and our Posterity, do ordain and establish this Constitution for the United States of America.

憲法及《基本法》全文
第一章: 總則
第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

呢個就係英國條仆街留俾我地既禮物

喂又吠, 俾隻狗嚇親, 咁夜幫佢戴個口罩先

遲D一定係開喜茶, 一人一杯救國

保安屈

最後，姚教授講話美國政府有意重意重推《香港人權與民主法案》，如果大家願意企出嚟，而政府又再打壓港人，真係可能夾到中共應一應

sor,係google cop出黎我太懶sor9

你改啱名 你唔係屈機男 你係無腦男姐

唔值5毛咁高人工

美國上月球時，支那連牛屎都冇得食，餓死幾千萬人

從來無覺得佢打得

軍事又唔夠 研發又唔夠

只係一個封閉 食草 打壓 民智未開
偷呃拐騙既混合體

都係依幾十年急速發展 等別係依十年

當年靠工廠起家 靠人工低 成本低吸引好多公司係支那設廠
而家成本高左 唔少公司都再搬去東南亞

場場場場場場
埸埸埸埸埸埸
分到未

lm

同意 而家香港人應該嘗試做多啲嘢
去定一個罪名畀中國同香港高官
令歐洲同美國可以有理由制裁官員
包括取消其以及其家人護照 凍結資產
仲有不得再進入本國

三毛祝你長命百歲，臨尾幾年殘廢臥床瀬屎瀬尿，全家死於非命，冇仔送終

其實如果比支那多幾十年嘅話美國可能會比佢打到趴係到（前提係有腦嘅人執政）

支那套玩法係一開game用人海戰術，攞住佢十幾億人嘅巨大消費力同生產力吸引外國佬入黎投資，然後比技術佢。等佢可以補返64同維穩嗰時殺左知識分子而失去嘅科研資源。同時keep著用大堆窮人去令支那做世界工廠，食咗個市佔率去換政治籌碼

然後再推晒啲人才出國讀書，翻黎再搞返自己軟實力嘅嘢，再慢慢搞下啲R&D，農業啲嘢就再慢慢升。升升下就到完全體嗰時先用翻宜家維尼啲咩大國崛起，一帶一路向外擴展勢力。

問題根本就係維尼on9心急想稱帝，又唔識用港澳台玩proxy trade war，一味剩係識諗仆街啦侵侵打到黎搵邊個開刀補血咁。中共內部咁多派，無理由有用嘅人係晒佢嗰派，但係佢又鬥走／死晒啲人。唔輸都難啦

利申 唔講意識形態同人權 暴政係兩樣嘢上面都係on9

曲到直？

依家咪影響緊我地嘅潛在利益囉 我屌你老母

Show blocked user
每次見呢條友都係鬧緊人 仲要次次第一個回po

屌你老母臭閪，平時講呢嘅學歷嘅on9野都算，依家成個香港都陷入危險，你條仆街仲喺到串人學歷低，話香港人遊行冇用，你就真係冇撚用啦
真心希望你全家俾中国人屌死，死咗之後永不超生，成家人永遠留喺地獄受罰
以後見你一次就屌你老母臭閪一次

我都係 依家喺外國捭人問係咪Chinese 都會話係Hong Konger/Hong Kong People, 話自己係Chinese 實在太柒了

諗起前蘇聯

五毛（最鐘意講）:外國人實識分你係香港人定大陸人啦

見到通街蝗蝻，就知香港玩撚完。

樓主太睇少中國人嘅奴性
就算你講嘅野好啱，支那面對大大少少嘅內憂外患，屠殺人民，貪污腐敗，領導無能。
但我想講，只要中國人仲有一啖飯食，那怕只係一啖，佢地都唔會反而且仲會感謝呢個殺人如麻，視人民如草芥嘅政權。
中國人近呢七十幾年被共產黨塗毒得太犀利，就算土共倒台，下一個掌權嘅都只會係另一個共產黨，因為有良心，真正為國為民嘅偉人已經被共產黨殺盡，例如：劉曉波，李旺陽等。

所以樓主唔好諗咁多，中國除非戰敗亡國，否則中國係唔會有得救

原來2號比我block9左 仲以為樓主同緊邊個嘈

你出一萬個comment先得3000蚊
講咩買樓

真係未必識分 但一定要解釋 我而家做野個四個外國同事都了解左香港同中國嘅分別 其實外國一樣有咁嘅現象例如加泰巴斯克地區
成日話啲咩鬼佬睇少你做二等公民果d根本都冇係外國長時間生活過 無疑係有啲人會種族歧視 但大部分人都唔係咁 最少london唔係 佢又話咩你咪又係融入唔到白人社會 但點解一定要全部埋白鬼先係融入到 外國根本好多唔係白種人 講呢d說法本身就已經種族歧視啦
我而家嘅福利根本同本國居民冇分別 朋友同事外國華人都有 又何來要做二等公民 你要自己戴個有色眼鏡睇低自己妄自菲薄先咁無野講啦班藍絲

Strong post

屈蛇咁有錢都要做3毛
看更份人工唔夠洗？

可能畀人炒咗要靠個三毫生活

所以今次就係要夾到佢亡國永不超生
繼而香港獨立擁抱西方

同返你金主講啦柒頭

加油! 我屋企涼住冷氣等你地成功之後坐享其成

又block多個

人係自私, 我唔會想救中國
當然你可以challenge我都唔貫徹公義, 為鄰國人權發聲
但恕我直言, 香港未來條路係點都好, 佢都要好耐既時間先會有拔刀相助既能力, 首先係政制, 教育, 人既質素
你睇下梁天琦入去坐政治監, 貫徹程序公義, 法律公義
竟然可以俾人睇唔起, 話佢on9
我只可以話佢思想走得太前, 佢係民選政府會係一個好好既官

好多人都係受西方教育, 但同時具有支那人價值
覺得自己走精面, 好撚醒
擁唔擁抱西方我唔知, 但要擁抱西方價值呢點已經好難做到

希望今次可以令到支那滅國,成個支那分裂多個國家

首先5個自治區獨立出去,東北交畀俄羅斯同日本瓜分

台灣作為正統華夏繼承者可以拎返部分南方土地

依加全世界都等緊美國分蛋糕

你呃人

依加係政治搵你呀柒頭，你今次縮返埋個閪到先啦

Pishhh

法國大革命恐怖時期，九名逃亡者在斷頭台被處決，1793年

就算香港真係要死，我地都要盡力攬住支那一齊死

呢個問題...... 假象黎姐。

真係窮到連杯喜茶都買唔起果陣就大家唔洗傾啦。 呢d平價內消幾時都有得睇啦

講一個國家經濟係睇大圍。

中國印銀紙印得少？。 成撚日收收埋埋。 實際GDP幾多。根本無人知。 外匯儲備重淨幾多又無人知。 如果外匯用晒比人起到睇下人民幣跌唔跌到仆街

08奧運個期國強個勢好勁
不過都唔識利用去再純化香港人

巴打做邊行?

最撚好笑係連d大陸文青都J返舊時港產feel，呢批人就唔會瘋狂掃貨，淨係J下港英野，生活態度，住靚酒店食好西，班契弟就唔做佢地市場，淨係輸入d買M巾買尿片的垃圾大媽，都弱撚智

我都識D大陸人, 細個係外國讀書, 擁抱自由空氣
大個返左鬼國住, 但呢班人絕對係身在曹謍心在漢
支那有事佢地拍下蘿友就走人

但係支那人奴性太撚強，無人會敢行先。加上憎人富貴厭人貧嘅性格，又鍾意睇人仆街，所以應該無乜機會複製到當年蘇聯嘅情景。

GiveZAINamin有幫手promote反送中

啱啱有鬼佬問我香港逃犯條例做咩事

Share this
搞大佢

咁多人理佢做乜 block7左佢咪算

聽到都覺得尷尬

睇撚到啲大陸仔係youtube吠就火滾

睇親啲中港關係片 啲大陸仔剩係識講粗口 仲要用殘體字

殘體=文盲既表現
係低智種族既特徵

lm 科盧

收皮啦死看更

德國駐港總領事：難民庇護依法審批 外交部無參與決定

柒婆干涉德國內政

你自己支那仔先去深圳姐

支那人（包括3毛）知唔知咩係人禽之辨

曲條撚咩，呢條on9三毛黎

垃圾支那狗黎香港淨係識搶資源
快啲死

好耐沒見你上LIHKG

endgame

終於見到個post唔係散播失敗思想

仲以為叫我

BUT幫推

講得好 加油大家！

呢個真 但後悔都沒用 只有改變未來

如果今次香港d鬼佬都一齊玩就精彩

美軍來了我帶路 既原理咋嗎

香港人, 團結一次啦, 6月9去東角shopping

但點解仲有咁多國家咁忌佢?歐洲國家唔唔敢直接得罪佢,英國更加怕在佢

呢場波 任何人可以落場踢 衝呀 入波啦😎

呢個post散播共產黨會失敗既主義

海外既人企出黎, 由外到內, 再由內到返外咁收支那皮

我直覺覺得支共今次真係收得皮，之前從未有呢個感覺

呢個世界好現實, 有錢賺咪埋堆, 本來中國點樣土豪, 口交部點樣打飛機, 都影響唔到人地
但你控制, 監聽自己D蟻民就算, 你將隻手伸到去外國度, 人地想睇唔到都幾難, 你郁到人地普世價值, 偷野果陣太明顯, 咁人地終於知道你係敵人
你諗下D咩西藏新彊問題, 釣魚台, 南海爭議幾時會搞到大家反哂面, 因為對比既大家既貿易往來真係唔太重要, 咁細單野唔值得wor。但當大家出哂聲, 態度唔同哂, 你就知係個風向開始轉, 而郁佢亦都有好多種方法, 我唔會話呱D係忌佢。

英國又係另一個問題, 其實我都幾憎英國佬, 留低一大堆問題係香港, 然後走撚左去。一個自由既國家, 控制殖民地既方法就係唔好俾佢有自由, 其實英屬香港政府果陣又係面對各種社會問題, 一個外國既政府要建立佢既credibility, 面對罷工, 官商勾結, 貪污人地都有方法解決, 人地仲解決得高章好多。但係, 佢係無諗過俾真正既民主香港, 當你係奴才, 但你心甘命抵, 功能組別就係佢地留低, 搞到唔同界別有份發聲, 等你以為好平等咁。去到香港前途談判, 英國其他殖民地係有得自決權, 香港呢? 有人話當時鄧小平係打仗出身, 真係好強硬果D既人, 好有領導能力, 可以deal到英國收哂皮。又有人話係英美同蘇聯既關係又會受影響, 咁真假我唔知啦, 但我剩係知英國最尾留低左基本法呢本漏洞百出既垃圾同埋<中英聯合聲明>, 咁大家大概知道結果係點, 就係英國人係度食飽屙屎然後走左去。

巴打好有心推, 多謝你

全世界一齊加油共勉之！